想睇純文字版既〈蘋果日報〉，有無方法？

d圖同片真係好食data

桌面版 d 瀏覽器有閱讀模式
手機唔知

手機…………

pc版真係好討厭，會自動load片，嘈住晒

Android
search 生果日報 apk

要唔要每日dl 一個pack，然後offline see?

一定要 online 先睇到，好似係